有無人救下個欄住班防暴警嘅的士司機

有個司機揸部車打橫欄住班防暴警 而家有無人幫緊佢
佢真係好撚勇 擔心佢比人拉

Push

已拉

我無野講

而家上左警車 快d 搵佢 唔好比班狗入到

推 救的士司機

有無法律人士跟緊啊 救人呀

推 救司機

聽講佢上左 AM 8342

救人呀

推 救人

推到confirm 到搵到司機

推

有無法律人士